呢次如果失敗真係有原因

香港人就係得把口 屌你老母 講左咁耐無一樣野係做到
話跳閘 用綠卡 都未做到全民綠卡
綠卡真係好基本 去邊到都係$1.9 唔係唔用?
岩先見少捉飛狗 果斷跳閘 到大學站準備出站
見到3隻黑狗 再補飛都未遲
香港人真係好垃圾特別係部份18歲以下 見到有手足比狗圍仲走左去 唔撚屌走隻狗 搞到有3個女手足被黨鐵抄牌 女手足我對你地唔住 我剩係企係d黑狗面前啤實佢地對眼 無屌走佢地 真係好對唔住
我想講 綠卡真係好基本 問十個無用綠卡既手足
佢地既答案都係一樣怕被捉飛狗捉到 我屌哂你地老母 唔通我又唔怕? 綠卡同普通8達通一樣價錢 買既時候唔洗比原因
唔跳閘都用綠卡啦 唔好話咩政府會補貼返比黨鐵 同樣價錢
一個係你比$15搭 一個係政府資助$13.1你搭
自已諗啦

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

推推推 831

自推

p牌想推post

btw 到d狗少人 我地多人個時
佢地真係會心虛
有個比我啤到敗走

推啦 行動post又唔推 學術post又唔推
剩係推打飛機post 連登仔質素?
幾時有魔法書 我想轉職

推

自推百連

心聲post

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]